# iFood InventoryApp - Proyecto ELO329

En el archivo .zip se encuentra el proyecto desarrollado en Android Studio.

Minimun SDK: API 26: Android 8.0 (oreo)

Si se desea revisar las clases dirigase a app/src/main/java/com/example/firstapplication/ en el .zip
Y los xml usados en las vistas están en  /app/src/main/res/layout/
